女朋友同我呻佢成日比老細屌........

去廁所一陣又屌
做錯少少野又屌
早少少放工又屌
依家有陣時仲比老細捉入房屌，一屌就屌成半粒鐘，出面個個都聽到
女朋友話日日返工都比人屌，好唔開心...
我可以點做?

屌到啪啪聲

佢下面係咪好黑

咁都忍到真係犀利

享受

你條女做雞？

帽事既

係比人包養，做雞係1 v n，比人包係1 v 1

同佢老細一齊屌佢黎個3P啦屌